林鄭有冇勾結美國, 幫英文助選

本來今次99%係親中派做總。
而家發生呢件事根本係幫英文助選!

我都想英文繼續掌權將國民黨收左皮先，現時有點危險

林鄭你係唔係曲線救台?

可能收左美國或英國錢。佢全家都英國。
退休一定去返英國!